有咩野係可以網上用身份證number 就申請到？

21102110

破產，器官捐贈，借錢

冷靜d，唔好推呀各位

真？

海外手足出招既時候

係咪可以借錢

參軍？

好似要有身份證副本

叫外賣（丫丫........）
即call 218 00000

叫外賣要身份證？

唔洗，不過100萬人同佢叫一次藍店外賣，都玩死佢地

銀行都用唔到 點借

財仔

已經背晒D number, 睇下有冇機會施展功德圓滿大法

同問。